收到wind某啲魚台會員收左Sigma錢幫佢做PR

細蚊仔鬧交都開咁多POs🙄

唔洗光復香港拿而家？🙄🙄

光時五缺✊🏼

係咪有咩誤會==我地真心admire現代魯迅架

賣相比我個女神講的 我覺得個wind可信🙂

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )